有冇人覺得自己已經政治疲勞？

乜嘢都分黃藍 又要顧慮周圍人既眼光
做每件事唔可以由心而發 好大壓力
好想放蹤 食m記

友利冰室 x 勿當奴

早就唔理政治了，食嘢就食嘢，唔好sell我餸菜之外嘅嘢，包括藍黃。

乜都講政治，好無謂，都知道其實冇用，係度你瞞住我，我亦瞞住我而已。

睇下樓價，睇下股巿，睇下出面條街
你就知執著既人有幾on9架啦

同感 一想休息又俾人道德綁架問對唔對得住手足

你認冇良知就得，唔好做人做狗就得

已經食返元氣吉野家

引蛇出洞

有句講句啫，客觀情況唔係你用“良知”塞住人把口唔畀講，佢就唔存在嘅

客觀情況就係生活離不開政治，你唔搞政治，政治就搞鳩你

當手足condom?

手足

良知係由心而發
你要fake出黎咁歡迎過主

手足師

ching用緊全部野都make in 外國？

已經照買iphone

我嘅政治疲勞係聽到新聞講政府d 衰野已經冇感覺，因為知道已經見怪不怪

監躉師

大家做隻快樂港豬

尋日忍唔住食左元氣

屎都食？

收皮啦 有良知既自然會去黃店架啦 你做狗既唔好迫人同你一齊做

好掛住吉野家 已經半個月冇食過

想個社會進步就學識自己判斷啦
堅持原則 同 教條化 係兩樣好唔同嘅野
當你將所有事情都教條化地分藍黃，其實個思考方向就同共產黨諗野無分別。所有事都矛盾化，有你無我，有我無你，咁仲講民主自由嚟做咩？

5毛混洧視聽 all or nothing

我一個月冇食m記 好辛苦